阿婆都識玩 簡單一個道理 怎麼不看透?

機會黎啦飛雲
侵侵就黎話會公布關稅措施

無論公布結果係點 聽日都係會升架

上幾次關稅一實施 阿爺中午即秒托市穩人心
所以無論侵侵公布幾多億關稅都好 個市都會升

如果公布<2000億或者唔公布關稅，更加係利好消息
個市又係會升

再加上呢2日已經跌咗近千點
再連跌既力量已經無乜 今日尾市抽返上少少已經係證明

聽日只會升 阿婆都識玩

聽日升返你幫你含撚

阿婆都識玩 你唔信都無辦法